其實異性戀係咪一定100%？

點解咁多gay post啲人會話唔小心有少少反應

係真係咁多gay佬，定係有幾%同性戀自己唔知道

早排有人話女人無異性戀，最多都係雙性戀

咁男人又點

會唔會每個男人都有5%係同性戀之類

因為無論哲學定科學，根本無嘢係100%

我500%異性戀,-400%同性戀

似係啦

望到啲大隻鬼仔都有啲反應

數學家

pseudoscience claim ?